有feel既海景餐廳推薦～

幫bf慶祝生日 想難忘啲

呢個間有海景嘅譚仔呢

睇下景觀幾開揚

生日去食譚仔夠曬難忘
你bf又會覺得你係知慳識儉

邊區😳

你同我去食 我就話你知😣

買盒爭鮮去海旁食咗佢算啦

咩黎

荃灣麗城三哥

以前以為三哥係苗僑偉開

呀點知真係

牙濛風趣到 啲女俾你溝曬啦

北京道一號Aqua
Ritz Carlton cafe 100
喺香港，有海景嘅餐廳真係數不勝數，尖沙咀是但搵啦

金鐘M記

三哥？